覺唔覺希切條死淫蟲成日扮女人幾撚嘔心下

又唔係好笑 同詹瑞文一樣有病

友蛇開po d format幾𠹌無內涵下
是旦換下名都一樣

@今晚切

做咩唔開蛋散系列

扮女人又扮Gay

呢個世界太多扮女人嘔心人